點解G20會係大阪舉行，唔驚地震咩

因為林鄭係一個柒頭